印度女星遭挾持強姦 同鄉女演員發聲揭業界性騷擾情況嚴重

印度強姦犯罪率高，引起國內及全球關注。來自印度南部喀拉拉邦的一名女演員報稱上周五前往配音期間，被三名男子強行登車挾持，在車上被強姦兩小時，更被拍下不雅照片及短片勒索。事件曝光外令全國憤怒。不少演員發聲支持佢，亦要求當局收緊法例嚴懲強姦犯。

另一名來自印度喀拉拉邦的女星Varalaxmi Sarathkumar於周一撰文揭電影業內被性騷擾情況嚴重，她自己亦身受其害。Varalaxmi指出曾經與一名著名電視台高層開會講公事，會後她被對方問「我們幾時再在外面相見？」Varalaxmi以為對方想再傾公事，不過對方係指性事而非公事。Varalaxmi寫到：「當時我忍住憤怒，叫他離開。」
Varalaxmi指出大部份人，無論是公眾還是業界人士，都認為與高層上床是「份內事」，她說：「我想入行並不是想被當作一塊肉去看待，或跟從社會貶低女性的標準。我愛演戲，這是我選擇的職業。我很勤力而且做得好。我不想選擇那條『忍不到就放棄』的路。」
Varalaxmi認為女性應與男性有相等地位，「與其去教女性如何着衫、說明、行為舉止，反而應該去叫男人不要用下體去思想，視女性為堅強、自由、有能力的人。」Varalaxmi呼籲父母要由細教導小孩尊重女性嘅概念。

陰公豬

印度妹

憤怒了

咪又係咁

有冇人解釋到點解印度佬咁鍾意強姦？

蝻亞低賤民族呢家野

印度人性慾係唔係高過黑人

好似tvb某女星

好似陳xx

條女好正